（情境題）你究竟會點揀

冇呀 其實好奇咗好耐

如果你結咗婚， 但老婆話你知往後日子都唔俾扑（起碼50年）連摸都唔得摸 睇都唔得睇
但你又唔得離婚 因為老婆老豆猛料 隨時離婚會連累自己爸媽，做成生命危險
你又會如何呢？

：二話不說 過上50年打飛機嘅生活. 係愛呀 哈利！
：緊係謹慎地進行叫雞，搵ptgf，包養小三等等行為啦 on9樓豬

呃負評

對唔住囉
都係想知有幾多人係真愛姐